美斯嫂撐老公笑門將係蠢才

美斯太太安東妮娜在社交網站貼相支持老公，還附和網民批評教練森柏奧利是蠢才的言論，表示門將也一樣。

阿根廷周四分組賽不敵克羅地亞0:3，晉級形勢岌岌可危，美斯的妻子安東妮娜（Antonela Roccuzzo）賽前已經張貼兒子穿藍白球衣的打氣相，賽後又張貼美斯的相片寫上：「Always with you！」的字句，希望美斯和球隊不要放棄，爭取最後一場擊敗尼日利亞博出線。 不少網民都紛紛留言，Behar Issa寫道：「那個教練是個蠢才……永遠支持美斯！」安東妮娜不但「like」對方的講法，還留言：「那個門將也是！」還加上「笑到喊」的Emoji。阿根廷門將韋利卡巴尼路一個解圍失誤，令克羅地亞先開紀錄，是球隊輸波最大罪人。 Edwain Peter則表示那不是支持球隊與否的問題，問題是阿根廷的中場形同虛設。看來，安東妮娜的網友都是足球專家，留言都非常有水準。

當「救世主」Messi沒有如預期般挺身而出時，阿根廷首都布宜諾斯艾利斯的球迷區陷入一片寂靜，他們只能驚恐地瞪著螢幕，直到比賽終場響哨。

「我們輸得太慘了，對方這次徹底羞辱了我們。」22歲的球迷Joaquin悲痛地說：「現在，我們只能把希望寄託在對決奈及利亞了。」

經歷0比3的慘敗，阿根廷唯一晉級的希望就是打贏奈及利亞，剩下的還有祈禱其他賽事結果能對他們有利，不過即使是最死忠的球迷，他們現在也不敢抱任何希望。

阿根廷陣中最受批評的中心人物當然還是Lionel Messi，他遠低於水準的表現讓大家失望。「Messi明明都帶領西甲巴塞隆納不斷贏球，但他帶給我們的卻只有敗仗和悲傷。」50歲的球迷Miguel Angel Gutierrez頭上頂著阿根廷隊的爆炸帽，生氣地說。

臉上畫著天藍白國旗彩繪的球迷，原先應該在布宜諾斯艾利斯歡樂的開派對慶祝，現在的氣氛卻像在劇院看恐怖電影。

堅定流呀，咁串

其實係fan page 唔係本人